銅鑼灣mtr a出口嗰邊個女職員勁似牙中

ys

你老母似好多

下下提老母

警告你唔好再昅我女人

[img]圖片網址[/img]？？

咪多得你呢個不孝子咯

似游b才正